果然唔提賤朗輸波 球入波係黑哨+12碼

舒夫真高當時幾x嬲

香港搞成咁，出少句聲啦你

黑警係我地仇人

你點影的